台灣一般旅 3段式佈局

1. 北北, 基隆, 宜蘭, 花蓮...
2. 台中, 眾山上景點, (台南), 嘉義+澎湖...
3. 高雄, (台南), 恆春墾丁, 台東

必到景點
台北: 總統府
台中: 清泉崗機場
高雄: all, 真發大財

iu呢

無iu

拉

拉

太私人既野me係唔會講

無iu?

凌空轉身三百六

講就會移？台灣同中共硬碰硬係遲早嘅事，如果真係要移都移其他地方啦！咪攬住你個鬼島ff

====================================

香港人的支那看法